有冇人睇到啲廢老拎唔到免費口罩跟住屌鳩人會覺得好爽

派口罩嗰班當自己聖人定耶穌呀??
覺得自己做好心派俾人???
班廢老拎完分分鍾唔該多謝都冇句，拎唔到嗰班又係度屌鬼

我呢排最鍾意睇啲廢老排唔到免費口罩再當面屌鳩派口罩啲傻鳩嘅片

好笑過乜代宗師

望到啲傻鳩周圍搵口罩派再俾人屌

呢啲廢老又唔見佢地後生果陣做善事

會，今朝睇完入咗廁所打j

又要拎啲片打J

有冇片

片？